中四學歷 前路茫茫

幾大?

00年

點解冇讀落去
依家返緊工？

屌早啲瞓啦

讀吓d實用課程啦反正你都冇心機讀書架啦

留完班都唔想再讀 自知唔係讀書材料
揾緊工

讀緊化妝

呢個好吖,由低做起,
肯捱肯做都可以做櫃位sales.
起碼工種穩定先.

行行出狀元，加油樓主

化妝出路好呀

化妝難入行 見工又冇學歷又冇經驗
先咁灰

正面啲
唔好諗到咁灰
讀啲課程 起碼有證書
返多啲類似嘅工 起碼有經驗
你依家先16歲到 慢慢做 累積落嚟 一定得嘅

加油

所以一定要由低做起咯,
但你係要有心讀先好,
學識後頭閒咪拍下片,教人化妝咯
儲返d fans先.
本身學歷條件差已經同人比下去,
如果你呢鋪仲係hea住讀,
神仙都幫妳唔到啦

啱
世上無難事 只怕有心人

樓主係女既話就唔洗驚
做ptgf又一條出路

有閪唔怕冇錢收